\begin{titlepage}
    
    \begin{center}
        Министерство образования Республики Беларусь \\[0.4cm] 

        Учреждение образования \\

        \MakeUppercase{БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ ИНФОРМАТИКИ И РАДИОЭЛЕКТРОНИКИ} \\[0.4cm]

        Факультет информационных технологий и управления \\[0.4cm]

        Кафедра интеллектуальных информационных технологий \\[3.4cm] %

        {\large\bfseries{Отчет по преддипломной практике}} \\[2cm]

        \noindent
        \begin{tabular}{p{0.5\textwidth}p{0.4\textwidth}}
            & Выполнил студент гр. 921703 \\
            & Семёнов Б.\,А. \\[1cm]

            & Руководитель практики от \\
            & предприятия: \\
            & Медведев А.\,Ю. \\[1cm]

            & Руководитель практики \\
            & от университета: \\
            & Самодумкин С.\,А. \\
        \end{tabular}

        \vfill

        {\normalsize Минск 2014}
    \end{center}

\end{titlepage}
